警察full gear唔可打人，就如食左偉哥冇野仆一樣

會好難頂，你地甘願獻身被抽插嗎？